大量五毛正利用方仲賢事件，企圖分化港台，令蔡英文選舉失利

認真，方仲賢不如道個歉？

港台分化，蔡英文選舉失利，對台灣，美國，香港一啲好處都無

唔割，但係為大局又好，真心道歉又好，整個真心嘅聲明，好嗎？

啲五毛已經岀手了

push

真係得方仲賢本人道歉先搞得掂

如果台灣比韓國瑜選瑜都真係好大獲

選到

應該就唔會，但聽聞方先生係support兩大黨之外嘅勢力。

我唔想話咩膠又剩，但綜觀學生組織成日都會有呢啲7嘢。

係啲critical moment好唔務實咁撐錯人，插咗自己人一刀

推到得方仲賢本人道歉

推到方仲賢本人道歉

想𠝹票？

佢無候選人。。。
貌似啲抗爭組織嚟，想打擊民進黨係一定。
有機會係青年組織，即係有可能係真心為台灣好。
但呢個moment爆，就係一個錯嘅時機

呢個回憶小子真係出晒名

認同
真係應該道歉
費事比對家利用

其他嘅香港人千言萬語解釋都冇用， 真係要講呢句說話嘅人出嚟道歉澄清先至搞得掂

佢一突個頭出嚟，大家都知而家國家機器想點

推到得方仲賢本人道歉
0
0

推